(蘇超) 格流宣佈謝拉特將出任領隊

憑佢就想同羅渣士作對

大家唔好唔記得係英超 係謝拉特令羅渣士失落冠軍 依家係蘇超 謝拉特照樣有能力做返同一樣嘢

謝拉特追住人渣士咬

如果唔係比謝老四冼獲金，渣士就係冠軍教頭

駁唔到

依家都係

些路迪獨大而且格流依家廢到仆街喎
除非有水喉啦，唔係既話呢次渣土一定有仇報仇

好大仇口

人渣士: 屌你老母老四又搞破壞 我教阿仙奴算

同些路迪仲係差幾皮